
Fast-forward: move o ponteiro da master para o último commit da
branch.

```
git merge --fast-forward

```


Resolvendo com nossas alterações
--------------------------------


```
git pull origin master -X ours

```


Mostrando o conteúdo de um commit
---------------------------------

```
git show commitId

```
